有隻受傷小蜜蜂飛咗入我屋企

本來以為佢入嚟避雨好快就走，睇真啲好似受傷，隻腳跛下跛下，寸步難行

未築巢唔洗搵津路水炮射佢，俾個地方佢好好休息

佢今日嚟真係有口福，撞啱買咗幾札花過兩日去掃阿婆墓，分幾粒花俾佢頂下癮

望到粒花，即刻生猛哂，好似道友咁衝埋去起勢索

見佢食得咁滋味，我都好識做再搣多兩粒花俾佢開餐
佢望到兩粒嫩花，好似麻甩佬見到大乳房咁按耐不住鑽入去依偎一下

再放多幾粒，發現佢開始精神返，愈爬愈高

完全無吝嗇，堆咗個花池葉林俾佢，唔洗飛就有新鮮花粉送上門，食飽就係花堆裡面訓

不過掃墓支花禿哂頭，希望阿婆唔好介意

其實黃蜂先係害蟲

蜜蜂點解可以咁得意毛茸茸好正

九唔搭八

欠欠用咩機影

由行唔郁到爬到樓梯

正

欠欠好有愛心

工蜂好似係雌性動物的

睇完條片 終於好清楚咁見到蜜蜂個口伸出黎果支飲管

關愛好蜜蜂

救蜜蜂好似係用匙羹"畢"少少糖+水 溶左佢再放係佢旁邊等佢自己食

是唔是呢幾條，佢訓覺偷影

高清版：

買過枝花比啊婆啦

佢似唔掂多啲
昆蟲一翻身腹部向天好快死
你幫幫佢啦
利申：細個養過甲蟲啲專家教過蟲蟲反肚係好危險既事黎

好得意

阿婆：想我嬲？

唔似喎 睇片果支飲管係黑色 好長

有咩可以做

幫佢較返正個身背部向天
昆蟲休息唔駛成隻反轉

不孝子 原本俾阿婆食既 俾蜜蜂搶左

可能係婆婆黎探乖孫

你啲花有毒

甲由死時反肚都因為咁

最好就針9死你

甲由咁好撚噁心

好核突好怕

係咪啲花有農藥，毒死咗隻蜜蜂

小蜜蜂留名

好有愛

佢就係你呀婆

嗰種叫熊蜂

成粒波咁好得意

可能係啊婆翻黎探你

一野拍落去

呵欠欠你個痴線佬
既然JJ樹治你唔到，就等我出手啦

毒死咗阿婆

日本都有呢種

昆蟲訓覺正常唔會反肚架喎仲要縮晒腳咁反肚

帶埋佢去拜呀婆

JJ樹呢？

不孝子孫

弱撚智

欠巴你好得閒

用菲林影返張

係咪真係死左

留名等睇樓主由行唔郁到俾隻蜜蜂拮

好撚核突，應該用拖鞋，一下車落去

有無諗過佢可能係你呀婆黎

睇見棵花即刻笑咗

呢隻係蠅，會見到觸鬚同蜂唔同

欠欠巴

嗰日大家早啲到

呵欠欠巴打好有愛心

昆蟲反肚,反唔返就會死
因為佢地郁唔到,活活餓死
所以你見啲昆蟲一反肚就會係咁超快踢腳
希望可以爬返起身

昆蟲一死就會縮腳係因為
(唔信你可以試吓瞓喺到舉高對腳,向內屈曲係最放鬆嘅動作

佢地啲肌肉都會會積聚乳酸
會吸晒身體啲水份
所以就會捲埋一舊(其實係硬化)

無啦啦死左啦？

真係見證佢由生至死
一個鐘都唔夠 RIP

知唔知jj樹喺邊？

食完最後的晚餐，，

似係啲花有農藥?

衰仔毒死呀婆

結論樓豬就係兇手

樓主好心做壞事

咁快就死咗

如果樓主有聽你講

好可愛

又幾過癮

神獸系列

Save the bees

之前我都救過隻飛入屋既蜜蜂，佢飛到無力跌落地我放佢上窗台再餵佢食燒烤蜜糖，佢食完有返氣力臨走前飛個8字圈好似講聱thank you就走了

本來我都好驚蜜蜂，自個次見到佢地咁可愛之後就唔驚了

用手機影？

影得好靚

有冇睇過羅密歐與茱麗葉

聽講蜜蜂就死嗰陣會自己飛走，死係第度
呢隻係咪咁

有，黃糖白糖蜜糖放哂係到俾佢揀

衰孫

遺容呢

應該無用藥，係舊屋租客係花園種完賣俾我地，佢地本身都係到種番薯木瓜自己食

懷念蜜蜂.jpg

呢啲落左防腐劑
rip

燒烤蜜糖

隔多幾日隻蜜蜂啲親朋戚友嚟拜你

你同個租客關係係唔係麻麻地

屌你呢啲就有圖

打撚死佢啦

同好，點解佢哋個pat pat會咁得意

btw呢種好似叫熊蜂

點解會愈睇愈可愛

可唔可以唔好咁痴線

條片幾好 長短適中
睇得出對隻野都好有愛
唔知係出至係邊隻大師既手呢

唔明

馬鞍山杜可風

好似小熊維尼搵蜜糖咁

希望下次飛呢隻入嚟

抵喇

咁快死左

好有愛心呀清，遲下小蜜蜂一定成家返黎報答你

佢為左報答你 帶成班兄弟上門多謝你

仲以為最後會一野拍死佢做高潮

乜你都鍾意呢d蜜蜂架

呢啲叫恩將仇報

LM築巢

敵不動我不動

點解會有人負皮

有冇呢個post條link 想睇返但唔記得咩keywords

高登既post 十成九都死晒圖咖啦

前兩日都有蜜蜂入屋

樓主好有愛心

嘩個Pat

好得意喎

RIP \|/

樓主好心好報，滿天神佛保佑你

黃之蜂

依隻就有你份 HEHE

多蒙特啲青訓幼幼

吓？死咗啦？

一定係你俾佢拮中啦 下個就係你

QQ

rip

諗起呵欠欠vs jj樹

大隻仲得意d

呢隻係蜜蜂?
你老母要唔要比我屌下先呀

我都想睇

俾少少糖水佢補充體力

支持
希望阿婆唔會介意啦

我都覺

昆蟲冇腳就會好快死 不必自責

唔知點解我都覺

咁係唔係過兩日唔洗掃墓，慳程車錢

呢隻熊蜂香港都有
常見係d杜鵑花上面
見過兩次 肥嘟嘟好鬼得意

殺撚左佢

呢張

高汁po！pish！

死前你都叫滿足咗佢心願

樓主有愛心又幽默 加分

有冇同佢做過愛?

咁樣睇好得意

睇樓主相屋企似係私樓
份人又有愛心
想畀樓主中出

準備吹雞成大隊蜜蜂黎搵野食🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

巴打心地善良 好好人

遲d會唔會帶埋成班friend 去你屋企食buffet?

我屋企長期有蜜蜂飛咗入嚟唔識出返去
次次撞窗之後攰到飛唔郁
究竟係咪鄰居附近有蜂巢

迷信撚ON99

收咗幾錢

點解唔直接拎支花過去
做咩要摵

本來打算搣一粒半粒無咁明顯，點知搣下一粒搣下一粒

連登真係好多痴線佬

睇用咩上傳空間，imgur好長命

工蜂是一種缺乏生殖能力的雌性蜜蜂，在蜂群的雌性蜜蜂中，僅有蜂后擁有生殖能力。

多數的雌蜂在幼蟲時期，僅有最初幾天可食用蜂王漿，之後改餵食一般的蜂蜜，因而無法完成生殖能力的發育，最後便會成為工蜂；若能持續食用蜂王漿，最後將成為蜂后。

做咩柒
都唔知邊個弱智

飛8字圈好似係同自己友講依度有得開餐

搞到人醉生夢死，樂不思巢

好撚慘估唔到最後救死咗佢

最撚驚蜜蜂 屌你老母

淨係得即影即有，大力推廣

笑死

你呢輯相好好J
幾多ISO機黎?

係人地屋企飛八字有邊個睇到

香港真係少見咗蜜蜂, 見親都係嗰啲仆街黃蜂虎頭蜂

相機應該無分iso
相紙就instax ： iso 800，fp 100c ：iso 100

花有農藥

睇咗即用即棄

一拖鞋拍撚死佢

今晚清蒸定係油炸？

你拍到咁靚我竟然可以忍到手睇曬
利申怕昆蟲

小強
大Pat蜂

帶佢見你啊婆

即棄貴又脆弱

一開始跛跛下既時候影

好得意
應該本身受傷左 有緣黎到樓主屋企俾你送佢一程

總算食飽飽安心上路

用用咩機影的? instax mini?

Where is JJ tree

一邊好似少左隻腳

童話重開，會長打未？

唔喇玩唔到

雷爵又消費玩家